# Старый сжиматель фоток

Буквально шакалит жипеги (с сохранением исходного разрешения)
Уж не знаю, зачем разделил на 2 файла, но запускать из `main.py`.

* В рабочей директории создает папку `downscaled/`
* Спрашивает имя папки, где будет искать (по постфиксу через regex)
* Спрашивает качество на выходе (0..100)
* Многопоточно (ломая GIL) сжимает жипеги силами CPU.
* Осторожнее с большим количеством фоток

В тот раз так и не получилось вывести количество сжатых фоток, так что `counter`, по факту, считает количество начатых потоков, что никак не показывает, сколько фоток обработать удалось.